「警察還眼」 今日1pm全民入機場 百萬人塞爆機場

推

Push

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証